想買背囊

筆直千五蚊樓下

搭單問一問，
睇中左mystery ranch 3 day assault,
但上左去永高試，覺得大左少少(約32L)，
而1 day assault, urban assault, asap呢三款又太細,
（18-20L)
巴打有冇類似既推介？

Btw 真係好鐘意個3 day assault, 可借想買個日常用，太大個冇咁方便

之前買咗個topo design 嘅day pack 唔啱有冇興趣?

Tg: p006020

呢排見到呢個特價好似幾正，而家仲有再8折，自己都心動！

放左未？

未

賣唔賣？

賣

想放Wandrd prvke photography bundle Black 21L
PM